不得不承認Rocket Punch係Izone plus..

講QQ素嬉一個頂包+奈+疤
幻幻多玄頂牙英牙真
神顏胤卿‬令過純周
講做愛蓮熙冇大波波但都SEXY過權f
有呢班女生喺到明年IZONE解散都冇咁難接受..

下年會多牙降

唔明 rocket punch有新成員?

單飛算啦佢
最好就加權F 同朱里組大波line

咪撚搞我權

朱里大波有冇證據睇下

咁好似幾撚正…

清第一句幾搞笑..

娜b唔係綜藝 搞笑咩

一張萌圖都無?

清好似漏咗我一條回覆仲未正面回覆..

之後加入彩源+恩菲

可以踢兩個💘✊🏼（由最醜樣開始踢）

呢兩個入去都會變最醜有少少殘忍..

‎

樓主弱智

唔入隊可以去邊？

solololololo

狗都唔屌弱智素嬉

嘩 咩事咁大仇口..